# work page i18n-zh_TW.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# FutureAnt <zcyuniant@163.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tailor V1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-30\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-18\n"
"Last-Translator: FutureAnt <zcyuniant@163.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <zcyuniant@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


msgid "Project Path"
msgstr "工程路徑"

msgid "Open"
msgstr "打開"

msgid "OK"
msgstr "確認"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Please enter the correct project path!"
msgstr "請輸入正確的工程路徑！"

msgid "Please choose one of the following languages:"
msgstr "請選擇以下一種語言："

msgid "Please choose one of the following themes:"
msgstr "請選擇以下一種主題："

msgid "Tailor Version 0.1.4.\n"
msgstr "Tailor 0.1.4 版本\n"

msgid "Rename Project"
msgstr "工程重命名"

msgid "Enter new project name:"
msgstr "請輸入新的工程名："

msgid "Please enter a valid project name, which cannot contain blank, <>:\"|?* or other special characters."
msgstr "請輸入有效的工程名，不能包含空格、<>:\"|?*等特殊字符"

msgid "Video Path"
msgstr "視頻路徑"

msgid "Please enter the correct video path!"
msgstr "請輸入正確的視頻路徑！"

msgid "Currently, Tailor can only handle a single video. More video processing versions are coming soon."
msgstr "目前Tailor只能處理單個視頻，更多視頻處理的版本敬請期待。"

msgid "There is no video here. Please import a video first."
msgstr "目前沒有一個待處理視頻，請先導入一個視頻。"

msgid "Save successful."
msgstr "保存成功"

msgid "Save failed."
msgstr "保存失敗"

msgid "Warning."
msgstr "警告"

msgid "Please import the video file you want to process first."
msgstr "請先導入要處理的視頻文件。"

msgid "Please select the language of the video:"
msgstr "請選擇視頻的語言："

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Please select the scale of the model:"
msgstr "請選擇模型的規模："

msgid "tiny"
msgstr "超小模型"

msgid "base"
msgstr "小模型"

msgid "small"
msgstr "中模型"

msgid "medium"
msgstr "大模型"

msgid "large-v2"
msgstr "超大模型"

msgid "Cut"
msgstr "剪輯"

msgid "Please enter the minimum face size(0.0~1.0):"
msgstr "請輸入最小的人臉尺寸（0.0~1.0）："

msgid "Please enter a decimal number between 0 and 1."
msgstr "請輸入0到1的小數。"

msgid "Please select the person's portrait to be cropped:"
msgstr "請選擇裁剪所關注的人物頭像："

msgid "There is already a video in the project, and Tailor can only handle one video at a time, so please create a new project."
msgstr "工程已經存在一個視頻，而Tailor目前只能處理單個視頻，因此請創建新的工程。"

msgid "Please enter the resolution of the video (width × height):"
msgstr "請輸入視頻的分辨率（寬×高）："

msgid "width:"
msgstr "寬："

msgid "height:"
msgstr "高："

msgid "Please select the emotion for the generated speech:"
msgstr "請選擇生成語音的情緒："

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "Angry"
msgstr "生氣"

msgid "Happy"
msgstr "開心"

msgid "Surprised"
msgstr "驚訝"

msgid "Sadness"
msgstr "悲傷"

msgid "Disgusted"
msgstr "厭惡"

msgid "Scared"
msgstr "恐懼"

msgid "Please select the speaker:"
msgstr "請選擇語音角色："

msgid "Male·Rich"
msgstr "男·豐富"

msgid "Male·Mellow"
msgstr "男·醇厚"

msgid "Male·Dynamic"
msgstr "男·活力"

msgid "Female·Soothing"
msgstr "女·舒緩"

msgid "Female·Crisp"
msgstr "女·清脆"

msgid "Female·Lively"
msgstr "女·活潑"

msgid "Please enter the image path:"
msgstr "請輸入圖像的地址："

msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

msgid "Please enter the text to speech:"
msgstr "請輸入需要轉換為語音的文字："

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Please enter the width in integer format!"
msgstr "請輸入整數形式的寬！"

msgid "Please enter the height in integer format!"
msgstr "請輸入整數形式的高！"

msgid "No human face detected in the input image!"
msgstr "輸入的圖像中沒有人物頭像！"

msgid "Font Size:"
msgstr "字體大小："

msgid "Font Color:"
msgstr "字體顏色："

msgid "Choose Color"
msgstr "顏色選擇"

msgid "Font Style:"
msgstr "字體風格："

msgid "Choose"
msgstr "選擇"

msgid "Bian Tao"
msgstr "扁桃體"

msgid "Cat Eat Black"
msgstr "貓啃什錦黑"

msgid "Dou Yu"
msgstr "斗魚體"

msgid "HanZi PinYin"
msgstr "漢字拼音"

msgid "Jing Nan"
msgstr "荊南緣默體"

msgid "MengShen-Handwritten"
msgstr "萌神手寫體"

msgid "MengShen-Regular"
msgstr "萌神體"

msgid "PoMo"
msgstr "潑墨體"

msgid "SheHui"
msgstr "社會體"

msgid "WenDao"
msgstr "文道潮黑"

msgid "Stroke Color:"
msgstr "描邊顏色："

msgid "Stroke Width:"
msgstr "描邊寬度："

msgid "Caption Position:"
msgstr "字幕位置："

msgid "Caption Distance:"
msgstr "字幕距離："

msgid "Please input integer in Font Size."
msgstr "字體大小請輸入整數。"

msgid "Please input integer in Stroke Width."
msgstr "描邊寬度請輸入整數。"

msgid "Please input integer in Caption Distance."
msgstr "字幕距離請輸入整數。"

msgid "Color Generate"
msgstr "色彩生成"

msgid "Translate to:"
msgstr "翻譯為："

msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

msgid "Background Change"
msgstr "背景更換"

msgid "Picture Position:"
msgstr "圖像伸縮方式："

msgid "Fill"
msgstr "平鋪"

msgid "Center"
msgstr "中心縮放"

msgid "Left-Top"
msgstr "左上角縮放"

msgid "Left-Down"
msgstr "左下角縮放"

msgid "Right-Top"
msgstr "右上角縮放"

msgid "Right-Down"
msgstr "右下角縮放"

msgid "Top-Center"
msgstr "頂部中心縮放"

msgid "Down-Center"
msgstr "底部中心縮放"

msgid "Left-Center"
msgstr "左邊中心縮放"

msgid "Right-Center"
msgstr "右邊中心縮放"

msgid "Current FPS of video:"
msgstr "視頻當前FPS："

msgid "Expected FPS:(maximum of 60)"
msgstr "期望視頻的FPS：（最大60）"

msgid "Optimized Fluency"
msgstr "流暢度優化"

msgid "Please enter a valid FPS, more than current FPS and less than 60."
msgstr "請輸入一個有效的FPS，大於當前FPS值且小於等於60。"

msgid "Optimized Resolution"
msgstr "清晰度提升"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Audio"
msgstr "音頻"

msgid "Please enter the audio path:"
msgstr "請輸入音頻地址："

msgid "Please enter a valid audio path."
msgstr "請輸入一個有效的音頻地址。"

msgid "Please enter a valid image path."
msgstr "請輸入一個有效的圖像地址。"

msgid "Please enter the text you want to convert to speech."
msgstr "請輸入要轉換為語音的文本。"

msgid "Model Download"
msgstr "模型下載"

msgid "Model Download End"
msgstr "模型下載結束"

msgid "Model Download Error"
msgstr "模型下載出現錯誤"

msgid "Model Load"
msgstr "模型加載"

msgid "Model Load End"
msgstr "模型加載結束"

msgid "Model Load Error"
msgstr "模型加載出現錯誤"

msgid "Remaining Time:"
msgstr "剩餘時間："

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "Erase Subtitles"
msgstr "消除字幕"

msgid "Please enter the top and bottom of the subtitles:"
msgstr "請輸入字幕的頂部和底部："

msgid "Current video height:"
msgstr "當前視頻的高："

msgid "Top:"
msgstr "頂部："

msgid "Bottom:"
msgstr "底部:"

msgid "Please enter an integer!"
msgstr "請輸入整數！"

msgid "Please enter a number less than the height of the video!"
msgstr "請輸入一個小於視頻高度的整數！"

msgid "Please enter the correct top and bottom!"
msgstr "請輸入正確的頂部和底部！"

msgid "Video Optimize Erase Subtitles"
msgstr "字幕消除"

msgid "Previous"
msgstr "前一張"

msgid "Next"
msgstr "後一張"

msgid "Please click on the internal scope of the subtitles:"
msgstr "請點擊字幕的內部顏色："

msgid "Please indicate the range of subtitles:"
msgstr "請提示字幕的範圍："

msgid "Please enter the top and bottom of the subtitles first!"
msgstr "請先輸入字幕的頂部和底部！"

msgid "Please enter the top, bottom, and subtitle color prompts!"
msgstr "請輸入頂部、底部和字幕顏色提示！"

msgid "Subtitle Color"
msgstr "字幕顏色"

msgid "Subtitle Range"
msgstr "字幕範圍"

msgid "Video Optimize Eraser Target"
msgstr "目標消除"

msgid "Point Prompt:"
msgstr "點提示："

msgid "Please enter the prompt!"
msgstr "請輸入提示！"

msgid "hiera_tiny"
msgstr "超小模型"

msgid "hiera_small"
msgstr "小模型"

msgid "hiera_base_plus"
msgstr "中模型"

msgid "hiera_large"
msgstr "大模型"

msgid "Target Remove"
msgstr "目標消除"

msgid "An error occurred, please try again!"
msgstr "發生錯誤，請重試！"

msgid "Expansion scope:"
msgstr "範圍擴張："

msgid "Eraser"
msgstr "擦除"

msgid "Retain"
msgstr "保留"

msgid "Video Initial"
msgstr "視頻初始化"

msgid "Video Alignment Method:"
msgstr "視頻時長對齊方法："

msgid "Repeat"
msgstr "視頻重複"

msgid "Align"
msgstr "時長對其"

msgid "Video Optimize Local Processing"
msgstr "局部處理"

msgid "Localized Gray"
msgstr "局部去色"

msgid "Localized Color"
msgstr "局部彩色"

msgid "Please choose an action:"
msgstr "請選擇一個操作："

msgid "Local Processing"
msgstr "局部處理"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Remove"
msgstr "去除"
